仲係唔明GME咩事既請睇以下故事，睇完都係唔明建議你驗下個腦

首先沽空係無問題
問題係沽空都要有人借貨比你先沽空到
好多人鍾意用買樓借錢比較覺得無問題
但事實情況唔係咁

故事係咁：
層樓有一百間屋
本身已經有人擁有，就係你

你未賣出街
AA就睇淡樓市低價賣哂一百層比甲乙丙
再憑空賣多一次四十間比ABC

然後唱淡樓市
務求令甲乙丙ABC賤價賣返140間比AA狗再交返100間比你

而家甲乙丙ABC知你根本冇140間屋
唔肯放返出黎，全城入黎搶樓

AA狗就聯同物管講明你只可以賣比AA
唔比其他人買
仲要屌鳩甲乙丙ABC狙擊佢

結論就係AA9作賤
咁都唔明建議你驗下個腦

巴打你真係好
但真係慳番啖氣啦
佢地明左又點，落場咪又係變paper hand
之後輸錢上黎嘈

我唔會建議人買唔買
全城搶樓都可以跌

只係想咁既情況係AA自取滅亡

2個債主梗係實贏，而家要個60m個債主當中既30m以上唔再賣先有得贏

當個價係咁升, 一定引黎更多空倉, 所以一定要SH, 挾爆晒佢

?
美股 借貨你情我願

出現了

借本來無存在既野係你情我願咩

I like this stock 32875 咪賣比hedge fund囉

借上借就可以>100%啦

我未玩過股票都叫左3個朋友玩
佢地都比我說服到入場
佢地投資年齡超馬5年以上都買黎玩
所以根本無得輸
依家已經到左無論你放幾多棍都有人接
仲有更多新力軍會上場夾爆你

今朝七點啲班友仲喺到笑話盤後跌到咁，無架啦
老老竇竇，幾十蚊波動算得咩

咁你自己有冇落場

我無美股帳號
托老友落左4股
星期一補多6股
我做叫埋老母買
我同佢講你會多謝我今日既決定呀
十股決戰華爾街

托人買波馬咁

140%short
咪即係240%long

啲人明唔明

佢地已經無視左買爆140%
用番100%個情況去講
話咩大戶走哂散戶就走唔到食屎輸死嫁啦
140%講到靠大戶一日就補得番哂